香港就死 仲講到返大陸玩好理所當然禁 臭雞

d水係比錢買

2008年10月28日，香港立法會發展事務委員會一份關於東江水的供應的文件顯示；香港用水量沒有顯著的增加，香港水塘儲水充足，出現水塘滿溢的情況，在1998年至2003年期間已把約值30億港元的多餘東江水排入大海[33]，引發傳媒大幅報導，稱此舉為「倒錢下海」。2005年香港各水塘總存水量為5.54億立方米，佔總容量94.64%。而於同年，因連場豪雨，導致水塘滿溢而要排出大海的淡水達1.09億立方米，如以當時東江水價計算，即逾3億元[34]。

叫佢含撚啦臭閪